一日贏一百 一個月就贏三千了👍🏿

每日目標 穩贏一百👍🏿

支持

Ho

正評先

跟

一日贏一百 一個月贏三萬呀
識唔識計數

我1001

西面絲打又比左丁圖我

樓主點睇比利時小朋友走地

一人派我一百
一個PO 就100000了

比個名我 話你知佢賭博評級

又跟唔到包爺，想死

伊雞借三雞比人啦

出pool9

N/A

借埋比我

嘩 半和

想死

信澳彩就要信比小孩

西面雞

書包

有冇正骨水

#26 贏爆馬會個廠

頂實2.5s

不反手時中上

垃圾不願面對

有無人知土u21對比u21咩比數 球探唔見有既

屌 紅撚左

包爺

1:1

燈4

😂😂😂😂😂😂
佢弱智ga，流住口水篤計數機都錯，原諒佢啦

弱智😂😂😂😂

數學小王子表示同意

又輸烏龍 又輸紅牌 我終於明點解主隊會受讓了

個計數機要防水先掂

點解阿根廷果場馬會同球探個主客調轉左

中立場

新人留名
有邊個大蛇出名準可以盲跟？

有冇手足聽開$uicideboy$🚬😦😗💨

媽媽我想聽笑話

原來係咁

死mk走開啦又星星又太陽又月亮

樓主d fg next goal 勁到

乜野⭐️⭐️🌕🌕🌞🌞？-.-

從前，有頭雞，性別是雄性的，個主人就賜佢一個弱稱(弱智的稱呼)，為頭妓王

😂😂😂執唔切d腸

嘩16c,呢d又唔開

包1:2

澳彩好波

又輸烏龍 又輸紅牌
又12m唔入 又比人cup
😭

比利仔 Cupped

講個笑話 _ _

下場追返囉，下場要咩呀

嗨

比小孩gel

包爺😭😭😭

你個channel冇用了？

唔出住了

菜e走
中國👍🏿
比利是小朋友👍🏿

針撚左 唉
有冇人借3萬比我交學費
分48個月還
我每晚都要諗點追數

有角咩😂

買左300蚊細

你仲要交學費咩

布左驚 有咩同差人叔叔講

你捨得戒賭未呀

要呀 我係學生哥 岩岩入左大學
拎晒d學費賭 下星期要交學費了
唔交冇書讀

係咪近排個post

刀5G您港乜

包爺一陣你買乜呀

55555

阿根廷無美斯 好似屌唔過

哥倫比亞 比利時小朋友👍

阿 撈糕
法 fg

有冇人冰島

又no goal

5555

善傳千里

一早有la

冇人要亞軍？

鼻蛇點睇禾京fg

直布羅陀

我要啊

諗緊

要左對家

好野 反杯

Iceland

哈囉痾

亞軍入球細

0:1[black]c[/black] [black]黑山u21[/black]

拉左個老母佢啦

Sorry 我老母又病發 佢前排燒壞左個腦 我話左佢 佢唔聽

大家唔好怪佢🙏🏻🙏🏻🙏🏻

比利時最後比數幾多？

阿根廷8.5

Ok原諒

6:12[black]角，1:2 ft[/black]

1:2 盧卡古小朋友贏

小注阿根細

冰島[black]u21[/black] 8c

好似太旬，我無買到

好野 買左2.5b 仆街睇唔到比數 球探又無撚左

我一日都贏左3000 啦

威

唔係128:64咩？

想要亞軍但掛住打機無買到

我都係... lol？

pubg

之後個29日呢？

好波

原本想挽了 但聽聞好撚多外掛

阿2c

唔好訓住 挪威有角買

有咩撚法

其實樓主同媽媽有得買出面做咩仲要賭狗會

冰島入球了

阿go

一個月兩萬就休息啦 淨賭六日

弱智囉

呢球波做乜能？

亞軍goal 冰島goal

0100 100元正入球雙

尼日個龍笑到仆街

笑4 無啦啦禁區外接波

斯洛細

冰島goalllll

明朝人😂😂

挪威輸啦

阿根廷入到WC 成隊波唔同哂

2/2.5

不了

細埋

不過呢場乜都冇買 唔係好岩心水

阿根廷好波！

亞軍goal

然b有冇gun我d水

無美欺

有咩水先

琴日輸4左....

天日馬日！

2-0俾我收2注

ok 然後派我

頂到派菊花俾你

大巴拿＞小花

tg出了 平日好燈 今日唔知做乜係咁中 利申 紅字。。

Tg 可以給我嗎想跟

你地都有谷

5見你出既

斷曬

佢個青盧咪阿豬阿狗xxx個個

派未姐馬會？
驚我地贏撚到你爆廠 ？

2:1

比利時細路未派？

未

亞軍庭你入多粒俾我輸少啲

有冇人本住仲後生所以輸好多都冇所謂 反正大個做野好快搵番啲錢 嘅心態

有閒錢先賭

我
我得18歲

屋企開金礦？

我係本住拎住贏左果舊錢來賭

覺得反正啲錢都係贏返來，咪用來玩

利申暫時有40000 本係贏返來
500 500 咁買都唔知玩到幾時

btw 葡仔1-0 好波！

我含辛茹苦咁番m記儲錢黎買波架

保方

🥈食c

屌

又係iwob

屌你老母阿根廷真係叻仔黎

2-2

GEL爆左

瑞士仔半場追和到就perfect池

2-3

On9-.-

笑左2:3

比人杯3粒

中場半一好穩

好彩miss左阿 唔係而家就心臟病發

冰島個w好危

好眼訓 訓先 3點半見

瑞士88 好彩尼日利亞生性

6:4/5:4 一世球迷

係啊善妹

一講完今日中得多就收皮

日記手足大家好

可唔可以放link俾me

你好

你星期日初出呀

好大場波 和到就好

冰島好多son
btw阿根廷不配有美c

半場和唔到唔緊要 全場要和

唔好啦 好燈

西班牙係咪出硬線?

Friendly來

比多2c

回得好勁

有無想法ar? 想要俄但西班牙個陣唔差

我要西班牙了 原本想大注 而家買200算

冰島

91分鐘

-1

有啲想要俄fg

落底 出波 頂出 角球

9c

9.5@2.55 gel

8.5GEL!!!

第三口成功

Spain

絕

係咪呢？1-0 啦

中埋
主勝好和味

屌比人絕殺

小注俄fg

小妹1:0

0-1 啦

今晚正氣？

Then?

想要比

阿根廷含左撚

近排啲波咁閪點賭

Denmark有宇宙最強中堅賓

丹麥拉龜

太好了 葡仔收埋錢先訓教

小妹12碼

小妹2:0

6.5s

點解係拉膠射

西班牙似6-7c完🤔

有冇丹麥

me

好！

法國
比利時

2場同 但德要左角大

Den
比利時
烏
巴
葡
德9.5

丹麥 法 比利時 巴西

比利時3.5咁高水但又1.5/2盤

比 x 烏

Goal difference = 2

晏晝出左3場角
挪威 8.5 收錢

丹麥刷角未

巴西中出佢la diu

聽日off???

藍罐被goal

要番呀 宅醒😂
2c了 快啲10c

比利時快入喇 讓緊1.5/2架
丹麥快啲刷

藍罐反cup

俄仔ng咁都中

cup都要刷角架

友誼賽真心on9 下半場可以換到成隊唔同哂

丹ng

換十一個😂😂😂

西班牙 阿根廷 下半場換哂啲傻系出黎被人狂入

賭半場算😂

比利時中左伏

鼻哥法國goal

丹麥差7c..快

有8.5補唔補？

拿卡入波

好彩西班牙補左飛 唔係就奶野

法國前鋒好撚din

比利時88

7.5入唔入

比利時下半入兩粒啦

拿卡其實好勁

西班牙比多c

比利時個盤跌到

唔通第四口就斷？

藍罐5c

7c 伊雞加油

7cccccc

小妹糕了

丹差2c..比利時求你入

再追？

比利時入多球

比利時糕！差兩球

又中了

樓g又中ng了

聲控進球

丹麥差2c...比利時入多兩球la..

刷cc

盧卡古入完俾人換

c呀

比利時 巴西

9c..爭一隻

比利時1球
丹麥1c

丹12m

比1c

345球ng 中晒
第5隻3.7水

又中。。。

樓g真心變態 神預測

last 2mins for 1c

give u 1c and be my gf ok

求艾0開大

屌你老母10c

9.5嚇撚死

樓豬好波

我有謝b

跟哂你3場角 我愛樓g

比利時入多球就好

晏晝出左
挪威8.5 9c完👍🏿
愛爾蘭 9.5 10c完👍🏿
英格蘭 10.5s now 73mins 0c

希望英格蘭頂住10.5s😭
全部好彩無貪心要多格😂😂😂

英撚我要左9.5s

1.5角有無人玩下

👍🏿夠進取

我等完場算

巴西似有一球 但唔買了

1c

無買到

一問就有😂

要番工 醒黎睇比利是10 激死

2：2

快手啦巴西雞

2c

樓主幫下手叫巴西

似入但唔sure 唔敢買..

買症英撚

part time角球
水手 10.5👍🏿
日本 9.5s👍🏿
英格蘭 10.5👍🏿
秘魯 10.5s👍🏿 9.5s👍🏿 6.5👎🏻
艾美利亞10.5s 👍🏿
西維e 9.5s👎🏻
希臘9.5s👍🏿
秘魯10.5s 👍🏿(thx nama)
挪威8.5👍🏿
愛爾蘭9.5👍🏿
英格蘭10.5s

巴西應該有球架

巴西1.3 仲要落到1.26
入唔到就真心賤種

劇本呢巴西g

葡萄牙60分鐘唔知仲有半球 有既可能買ng

英格蘭10.5s cashed
3x4 角球cashed

得平半 訓覺算

聽日試下出大小球

角球都fatfat啦

3x4有幾多？

14倍咋..唔敢買9.5s
上面位巴打應該仲爽

邊個？

正職賭即場..😂
想學下玩大小球

無銀用 佢話跟左我條3x4 英撚要左9.5s..好似1.9倍左右

跟你單雙 中左條2x1爽喇

我自己又on9 4th 5th 無跟到 最後好彩有跟番 不過20蚊

下盤惡過狗

樓豬幾時學識玩角球架？

樓主雄霸黎 教哂掌拳腿 其實最勁係劍

雄霸天下

咁岩好彩姐...唔係大就細架喇😅

14/11
塞e盤 走
哥倫盤👍🏿
比利時小朋友盤👍🏿
丹麥4th goal👍🏿5th goal👍🏿 6th goal👍🏿
比利時盤👎🏻
挪威8.5👍🏿
愛e蘭9.5👍🏿
英格蘭10.5s👍🏿

有幾多戰友戒左賭 變左cd rom?

90%

那有錢賭博

月中就好似月尾咁

邊到有書法班 想學寫字

你估月頭賭到月尾咁易咖

每日一百 一個月就3000

工聯會la 可以識下女仔

揸緊宗旨 每日一百

好耐無見 是咪戒左賭

樓豬👋🏻重有冇印象？頭幾個post 開始follow

屌你老母巴閪
琴日真係贏一百

夠啦

我記得

一日人山

?

巴西真系好2c

今日重心係咩相信唔洗多講

八心之友都ok呀

Hi

雷超*比卡超

唔洗識女仔

Ok

我

尾場好似好難玩

推

隻龍船睇黎好想嬴 又跑

琴日啲波真係癡線
夾埋全晚中一注贏500

贏450

哥倫比亞
比利時u21
挪威8.5
巴西2.5

贏3蚊

贏左健康

鼻哥法國fg

不賭便是然

呢個post個個都贏

今晚屌馬先係生意 目標8中5

點解巴西贏唔到

因為友場d星既球會叫佢地唔好咁落力
其實我覺得真係關事
拎巴西黎講
有古仔 尼馬 卡斯米路 馬細佬
又要聯賽又要r聯又有飛機杯

gun 你同腎總了

琴晚埋單輸100

我覺得十個波都唔夠佢地踢

睇落好多隻都好勁
5g點買好

認真講既話上年雷超 冇食飯
今年已經唔同晒 上仗都好有力 係時候收成
比卡超 1650係最好 加埋谷草

gun硬你揾食了

龍船膽拖比卡？

岩牙

五點跟邊位大蛇

今日應該唔利前

垃圾波都買

why

因為有我超 後上

友賽之神不是浪得虛名

米羅咪收屍

俾中國逼害

爆左10.5s

近排有玩番 但係好忙即場玩唔到

比亞軍庭逼害

1650有阿德

今日係星期三

番工都無心機

點解呀

唉

平時都話番工都上下日記吹下水 依排都少左好多

轉左工啦咩

2和b朋友隊
嘻

係喎中左伏

原來禁左去星期四 唔怪得場場波球探都無

梗係記得

唔輸就得了

下個月

好忙?

又轉 咁爽

轉番5日工

唔係 最近心情唔好姐

鬧交?

澳洲-2c好d定冷敲c draw@7.5🤔🤔🤔

why not both

18樓c座

唔係1.88 咩

-2c 又點draw

樓豬一陣買完就落到1.78

角大光速銀桂落

其實我睇唔明咩-2c同冷敲c

今早係呢個odds

澳洲-2c @1.85
or
角球比數和局@7.5

媽媽同樓主究竟點解仲要賭馬會

報驚先

每日一問好！！！

報左驚

me想諗起正面d

打多左個會字

豬蛇有無拍拖

笑乜牙你 有拍同無拍想諗野positive都唔同方法

你一定唔係普巴 講!!你係邊個

諗野 打錯

。。。。。。

關了燈的時候，望著窗外的風景，在你腦海的東西，你以為已經放下的東西，就會好像荷葉一樣浮在水面，讓你記起

祝大家今晚嬴三千

世正!!!!!!!!!!!!!!!!

望唔到出面 番工果度

係公司關燈？

望到好多貨

媽的 當然在家裡 到底會不會呀

比卡超頭馬 改名做比卡超

新手留名
想贏錢

世正

想用100推哂8場馬p

洪都拉斯？

8串1

推呀

long time no see

木耳朋友隊

澳回飛到

角是甚麼

小球 讓和

洪盤
洪fg

祝嬴

no goal 99%

你買晒2邊FG 會唔會0-0
呀鼻嬴盤
加時主晉,樓主收錢
你就輸晒架?

支持澳洲，但回到有d唔對路

笑4

買了Even

所有事情世正都計好哂

未計到今晚食乜野好

袋鼠

跟樓主角

又黎到黎到麥當勞 食乜諗野好既時間

升到2.02

讓和

樓主firm左 死跟了～

落飛又唔代表開硬

封完升左盤

一開波升1格

雙！

9.5過2我即補 不敗之地

有無link?

唔SIX角 , 等指揮

角大 澳洲

Ho ball

hi~

過2了 買100就贏2蚊4蚊

放飯定買左先

平均十萬穩贏3000

停哂角

1m win 30000$

放工

Cahill 3張幾仲要做中鋒真係慘

0C

幾時入大好？

4.5

唉 屌 半5全10ok?

555

就黎有得買5，等一下

書包控制球賽

有啲驚客fg

如果有
我估KY都會入

鼻ching料

9.5s頂住

屌你老母 澳洲入未呀 唔入都刷下角啦

沒收角球旗

女朋友

沒收底線

我渣

男朋友定女朋友呀

我想識你女朋友

頂多35分鐘就出5.5了

no goal
reason: school bag

謝b是我女朋友 講左都有半年

你咩2c先？？？？
是唔是睇少我包仔

approved

男人免問

普妹我

5.5都入得？

等4.5吧 不過5.5可以入少少

屌你老母咩 澳洲on99

女性朋友都殺

樓主有冇帶領？

咪講左

樓主又放毒水 跟左澳洲 一球都冇

siu4 meh

我睇00 保時先入
如果唔係買w la

主晉同主盤唔同

主半場平半 20分鐘已鐘高水

屌 睇錯主

點都好啦 入一粒定定驚先
同埋刷下角啦澳門

1c fuck 落不下去了

半4全10 gogogo

一出聲就有角

手足唔好慌😭😭😭

咁樣講野嘅你

5數啦 慳返啖氣飲酒

無野既 書包講下笑

數9毛仲好

我今日見到個送住速遞飲獅威

我個數角bot壞左呀

笑4 書包係咪買錯隊
叫澳門刷角

樓主最G我心

機會話黎就黎

攬住 54驚

壞到尾5該

錫啖先得唔得

數角bot要睡覺了~

估
波膽1-0/2-0
角膽9-11角
應該有紅牌出現

最好下半場90分鐘先入 希望有高水fg

無問題既

最好主入+角大
唔想4住

2.13now

跟mama算 即場6.5b

siu4

2.13

唔好搞咁多野

等細mama 一格然後大注

120mins no goal then 12M?

澳洲
6.5角大
9.5角大

唔中我食屎

咪撚抄我hoyinb

刷佢老母pls

-5c

...

咁5.5 4.5 3.5 掃唔掃？

睇埋中場先

b害

佢掃你唔掃

2c喇喎 仲邊有5.5 4.5 3.5買？

11c 未先

主盤似奶野

包爺屌你老母

澳即場準備轉平半

堅持5.5先入

時間尚早

又幾押韻

洪仔試下入一球先

澳洲請你要贏+刷角
最少7c 最好10c

你買晒2邊fg未呀

唔通真係 0:0 客盤 加時主晉

想睇12m

12m買hung

yes 如果唔係冇水食

主得番平半...😂😂😂

3

3c

5c

刷呀

-2快刷

Lol

搵定逃生門..

onl9

唔駛1分鐘1.98落1.64

8.5 足水逃生

澳1:0

Goal 澳洲1-0

樓主 fg/ng 連中ing

最後1.6x唔撚買 弱智

入左波 澳狗咪刷

8.5s都落得快到痴線

Og 當洪fg
心靈派彩gel
馬會cashed

等唔等到6.5

Dllm洪狗

所有野冰到尾 ok?

有冇搏1.5/2S

洪追和ok？

我無買fg ng呀今場

Me有

Lm

木耳黃牌cashed

2:0 未

no la

Cccc

屌你唔係7c都無呀

6.5 足水?

6.5仲入唔入

12m?

12M

7c 未

on9 ref

客NG

澳洲goal!!!!!

刷埋角pls

2:0

2:0仲有角

入左7.5s

終於中斷即場連敗

心中富有

傳萬里

連詩雅

輸半都無

輸左1.5/2s want jump

Mama 角呢？

8.5s 7.5s
vs
6.5 🤔🤔🤔希望7c ft

客ng 小注

365 啱啱做咩封哂

你係補飛定有信心7c完
我見2:0買左少少6.5細

刷多2c啦 仆街

如果馬會有5.5買就好了

😂😂😂

角大黨覺覺豬啦

2:0 應該入6.5s，但入左6.5就唔補啦

又12m?

對 我入了6.5s

30

1.5/2s 半格都唔留番比我

小2 jump

💡💡💡💡

教訓你買細

洪都都唔想贏
禁區都咁樣落腳

唯獨你不能

咁都唔比2c我

洪都咁樣送2個12m

早知買-2c

買左c draw?

早知我唔叫書包 叫馬會殺手

9.5s力頂

買左-2.5c😂😂😂😂

咁你講乜撚？

我發覺你都幾勁🤔🤔🤔🤔

6.5苦主報到區

6.5s力頂

澳～澳澳澳～澳澳澳

-2c 低水d
-2.5c 高水d😂😂😂😂

咁點解早知買-2c

點撚樣呀。。。

角～角角角～罰德角

又串

6c

Ky點都贏 賭左三十年未輸過

3:1

咁樣下半場4粒

6c -1

完場未

比多c 啦～

屌你老母隔我ng

9.5s 6.5s cashed

小妹主晉 9.5s 大大力gel

成場無見5.5足水 得6.5買

GEL

咁都輸6.5角 無野好講

6.5gel

咁你買細咪贏哂囉

part time角球
水手 10.5👍🏿
日本 9.5s👍🏿
英格蘭 10.5👍🏿
秘魯 10.5s👍🏿 9.5s👍🏿 6.5👎🏻
艾美利亞10.5s 👍🏿
西維e 9.5s👎🏻
希臘9.5s👍🏿
河床先岩 10.5s 👍🏿(thx nama)
挪威8.5👍🏿
愛爾蘭9.5👍🏿
英格蘭10.5s👍🏿
袋鼠9.5s👍🏿

唉，差1c就夾中

袋鼠
6.5

好！賭馬

係....得一下5.5

雷超 出黎啦

中！

但冇買

但係好似入唔到

堅持6.5唔入

都無得買

又墜g了

14/11
塞e盤 走
哥倫盤👍🏿
比利時小朋友盤👍🏿
丹麥4th goal👍🏿5th goal👍🏿 6th goal👍🏿
比利時盤👎🏻
挪威8.5👍🏿
愛e蘭9.5👍🏿
英格蘭10.5s👍🏿

15/11
袋鼠主晉 👍🏿 9.5s👍🏿

想通了, 跟樓豬算了, 度波無用

開始相信莊家會操控角球了

有無人派

樓主屈機

60幾分鐘就轉左+2.5c

有無手足救濟我

黎我屋企住

邊有錢搭車 而家落街applepay 食飯頂住先了

爽？

好近U-.-

跟左樓主幾日 600上到8000

爽😞

仲唔派樓主

派少少未 豬4了

👌🏻

9527～

5拖1 6 9 12
雷超上呀

出下馬料先

咪燈...

有無水

然b呢

無樓主tg😑

今次仆街了

雷超GOAL

嘩！咁犀利

Gel

抵死飛左6要左4

跑咩

尾埸U識做

勁

幾千蚊我了

條正q

今晚有冇波料

中哂？

樓主受唔受派

淨係條正Q都2000幾蚊

三隻全中 有買4重中埋

頭4中哂
不過我買連贏及位置

幾錢注

lucky money實受呀 一齊贏多啲

wtf！好犀利 但我只買了5拖1 12

husband

btw點夠膽揀隻9

小賭買10蚊
派3121

留名學野

今朝返工同同事傾買咩
佢話第一場3 7 9
我淨係揀左9

雷超今年發威 1000 1200 記得繼續追

正啦 我了

買左5拖1 12連wpq 我都幾黑仔

2 4 9

2 8 12

梁家俊騎豬王!!!!!!!

2拖4 8 9

今日真係利後上

強中堅其實最400好有但俾人頂哂

冥雷咁早就騎

2 6 5 9

隻9打極都冇反應

隻9上埋黎就好啦

中兩隻都好d 4號唔爭氣

又中四連環 你買既話

中咩

中條毛 4跑第五

頂 以為你show呢個係排名添 睇撚錯左

show排名嘅話買左梗係中啦

3場 4 5 6 得唔得

屌牙同晒路

唔要老友

我想羊番場

潘狗唔騎美麗系

第三場點睇

比第二場你啦，第三場無100%馬

第一場雷超 可痾煙

第一場買9 5 6 124重彩

第二場敬無極唔中比返10倍你

等我改下post名引人入黎賭先..

on9完未

尾場比卡超都應該有8成

多謝alexnolie

SICK野

引人入勝是咪咁用 蝦蝦

4 5 6 11
唔要膽

一齊中456 123跑番黎

留定名先

好

wa 真係祝你中 500蚊

456！456！456！456！456！456！

中中P

19倍P

中兩隻都殺 入了180hkd！ 對小弟來說好多了

3q hoyinbb

有情BB仲勁

一齊贏

真係4 5 6！？ 可唔可以話我知

岩岩中間有隻好似亂左腳步
比隻3號放晒番黎

DIU!

3458

跑345

大仆街熱馬唔去冷馬先去

兩隻都好 thank you有情
I want you pick you up

有多少？

唔買點解D人咁撚鐘意巴度-.-

聽日？

中條毛 隻11都跑唔出
我如果飛11 2膽拖就贏

清萊聯13.5s

1 4 8???

見到澳職2隊愛隊對碰

追大了

試下number 降先
5號

一日贏一百 食飯都唔夠錢

佢騎乜都唔會買😂

差千三就追到意仔10.5條數了

係 岩岩叫老豆唔撚好買同佢嘈-.-佢唔買雷超

wadiu

尾場比卡超

咁高質

發覺賭錢既目的由羊錢慢慢變成追數...

11月+23K
大把人入

（冇圖）高質同樂街7日鮮

顧問食乜

食你隻豬

咁又唔想呃
+50k算

善狗講野唔洗理

財不入急門a

又比樓雞蝦😭😭😭

R4買咩

冷要炒飯?

越跑越好啦

贏左可唔可以買起我

5 6 8
今場難買
唔中等比卡超算

我1 4 6算了

我一蚊不買 賴維銘 巴度 貝湯美

後2者我都係

4 7 8

768

炒飯哥W 聽日煮炒飯

要跟了

991

唔識馬...

買唔切

1001未

Me

1001

Me la